分辨 內地狗扮香港狗方法

其實見到疑似內地狗扮香港狗
便裝既市民可以扮唔識路 問佢附近兩個地鐵站方向點行
香港人冇可能唔識地鐵路線 但內地狗就

新界撚唔識港島線好出奇咩
港島人唔識馬鐵又好出奇咩

問佢會展尖沙咀定尖東落、北角點行去荃灣etc

係佢面前播國歌咪分到lor